[redvetvet]今日2月21日wendy生日我決定將我自己當做禮物送比佢...18+

雖然佢未番黎冇得同佢慶祝但我都有好好咁射精wendy架
如題...18+

我都哭jor...

g錯-_-

看見她笑我就非常開心

雖然我唔係到 但我在心中

喪嫂生日快樂

美麗的泡沫 雖然一剎花火
你所有承諾 雖然都太脆弱
愛本是泡沫 如果能夠看破 有什麼難過
再美的花朵 盛開過就凋落
再亮眼的星 一閃過就墜落
愛本是泡沫 如果能夠看破 有什麼難過

為左wendy我要負皮你

咁skr?

唔好==

短髮Wendy j番次先

好羨慕佢阿哥...

很正...

可唔可以叫牙嫂介紹啲kpop 仔仔俾禾食用。。，

我射精喪清

下面張好撚正WO CHING

想送一發比WENDY

係都我先啦==
想同kai仔,v仔,jhope做愛...

咪癲啦

麻麻啦 我成日摸佢小胸部唔覺有咩正

我舐佢腋下

笑定喊==

我射精❤redvelvet

wendy正喔

irene小胸部

= =

搞事?

想射精....

E套衫真係好撚醜

幾正幾色情

G.E.M.

最近幾欣賞醬

你幾識野

很想射精

有少少想和她做愛

wendy正到...

迷你人wendy

佢同Jackson都係香港的驕傲

我射精她腋下

jackson收聲啦

盲反可恥

我和gem,elkie做愛 唔係幾想同jackson做愛

我和Jackson做愛 唔係幾想同gem,elkie做愛

唱反調?

no唱反調
elkie好女仔 唔想同佢做
gem就...

幾正

Gem好女人

唔係幾熟gem

很能正

E套衫睇到射左8次精...

咪色情啦

BTW呢套熊仔seulgi係幾正 連我都有少少忍唔住

我睇中柱現個套

係幾正幾有果種老女人味

想聞下irene的老女人臭....

香的

老女人著青春少艾衫有一種特別既魅力

你點知?

我聞過 真係香

真??

wendy的肉真的很正

諗諗下我同wendy已經年幾了

都係時候

結婚?

我決定送nct mark畀佢.....18+

乜水阿==

哇呢張正到 有冇人有原圖

距老公

我和wendy做左愛大家互相交換左第一次

再美的花朵 盛開過就凋落 再亮眼的星 一閃過就墮落 愛本是泡沫 如果能夠看破 有什麼難過 句歌曲好美

歌詞

有冇淫娃JOY呢套衫既圖
好想打JER仔

最靚加拿大返加拿大推廣白滑加拿大但無得奶佢加拿大我真係想屌佢加拿大屌到佢加拿大發大

牙gem好文采到

幾欣賞佢 但唔知做唔做愛

躝啦傻鳩

喪清有對手了

佢邊撚度係...

哭左

娛樂台有人夠我打?

呢張超正超色情....

性衝動

yeri幾靚

我色情seulgi

幾好睇不過有少少大肚婆feel

舐她的西

好想即刻同佢做愛...

咁專一俾個正評樓主先

我娛樂台出名專一的fuckboy

射精❤

原來小妹同wendy同日生日

你係wendy?

讚下都唔比?

都有d似

和我做愛好嗎

同你做忌

-,-

正喔

射精

佢地成日攬黎攬去很正

又搞事

我射精wendy

幾靚女

很正

很撚正。。。。

QQ

大爆射❤